收部白色全新256gb iPhone 11

如題，自用。thx
prefer 白，其次黑！其他色唔要。要全新行貨未開盒有單，觀塘綫交收。

原價+500

幾點交收？

白色原價-400
黑色-500

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告